有冇Ching願意折壽幫夏登續命

😭😭😭😭

要見馬克思啦

夏登是黃的

中完武肺好似迪巴拉咁爆seed

幫連登續命好過啦

你再折就即死架啦喎

睇錯迪麗熱巴

馬嬲搶波?